嘩屌那星！同學已經炒緊股賺緊錢！

佢入大學之後學買股票，出動左多年既利是錢 (二十幾萬) 做本，學住咁玩依家賺左成倍

我入大學用哂所有積蓄五萬蚊，加多幾萬獎學金去左個 exchange，依家仲差緊政府十幾萬學費

有無人打本比鏗哥做研究，賣完個 Project 後還返成本比你，利潤你四我六！

Invitation to treat!!!
請樓下比個 offer 我
然後我 accept 個 offer 就 contract 成立

利申: 有哂 intension consideration

揸校巴啦

*intention

Sor

N展仔計開 tension

其實有人肯花時間覆我，算唔算係 something of value (consideration)

去波台，個度幫到你

有無 LLB 巴打肯教教細佬
仲有兩個月就考 contract law

how join

我們很抱歉的通知你, 經過慎重考慮後, 董事會決定不會投資此計劃.

其實玩下孖展已經贏返

屌拿星用左幾萬蚊loan炒股輸清光,你問我答